[新聞刺針] 創科局資助逾400萬 長者實測八段錦興趣不大 開發程式手動篩圖耗時費力

政府創科生活基金，資助手機App陸續面世，其中兩款標榜人工智能的APP，包括「智能八段錦」及由亞洲糖尿病基金會開發、賣點是以AI識別食物營養成份「Citybite」，均獲得超過400萬元資助。

《新聞刺針》找來用家及手機遊戲開發公司實測兩款App，由他們評價是否物有所值。

source :

１) 兩個APP均由同一間公司開發，超過４００萬資助

２) 八段錦APP長者意見皆為負面

3) 完全沒有跟指令也獲四星高分

4) 同為項目主任的申請人稱使用平板電腦比較好

5) 業界同行項目估算 (八段錦)

6) 另一APP CITYBITE

5) 業界同行項目估算 (CITYBITE)

7) 開發及申請人評價

400萬整個八段錦APP
不如整個咸片 可能仲多人down

咁認真做乜？

不嬲都預左將d 錢左手交右手

派下維穩費 利益輸送下咁

食物果個apps有冇標榜人工智能？
AI會連一個人同一個包都分唔出？

點攪呀阿伯都叫你用mmd整算鳩數喎

星之子公司

好 smart

屌交交埋埋啲稅比創科局整埋啲垃圾出嚟都咪話唔嬲

會屌既人太唔認識政府批錢既運作
一向都係圍內人報大數 再外判交貨

用IT少好多麻煩 做工程時間又長 創科局就係IT版大白象

屌佢老味

北角街坊福利會

藍到黑啦

洗幾百萬整埋D冇人用既垃圾

港產片都拍到出黎
拎黎拍短片 獨立電影 本土av都好

本土av

同Just dance有咩分別 都係類kinect技術
真係要推呢個運動
不如去開鏡房教D阿伯阿婆仲好

貪污貪到。。

呢個？

八段錦 APP 獲撥452萬公帑 創科局：市面上無類似產品

好戇鳩

假 AI，扮有AI，作假最叻。

叫呀毛玩app 呢個好笑